點解啲歌填啲詞咁順耳 用其他詞就唔知邊間教會

聽歌嗰陣 明明個展有時個音樂都唔係歌手唱嗰粒字嘅音
甚至有時唱嗰句根本無音樂背景 點解聽落咁順耳
填其他詞就唔順耳

因為廣東話有九音，你岩個聲調就聽起嚟岩音

啱聲調係建基於咩 個音樂嗰粒音

係，你當係高低音起伏既分別，其實咩聲都會係有音階，講嘢都唔例外